{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046087",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 소울키즈풀빌라(독채22.5오픈) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数から追加で人数が入る場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合は入室をお断りする場合がありますし、予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されているため、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約できます。 IPTVおよび無料Wi-Fiサービスを提供し、ソウルキッズ棟では屋外映画館、プールビラプール(温水/ぬるま湯)、バーベキュー場などを利用できます。 キッズサービスではジャングルジム、子供の遊び場、トランプリンなどを提供しています。 ブルモンサービスも提供しており、オーク薪をご利用いただけます。 プライベートキャンプ場で利用可能であることをお知らせします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数が入る場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から追加で人数が入る場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加費用が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れても宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼いてもいいですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められていません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表の誤りがあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが利用できますか？",
            "answer": "ソウルキッズ棟では屋外映画館、プールビラプール(温水/ぬるま湯)、バーベキュー場などを利用できます。キッズサービスではジャングルジム、子供の遊び場、トランプリンなどを提供しています。ブルモンサービスも提供しており、オーク薪をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 500,
        "QA": 452
    }
}